［失物］紅磡 - 淺啡色卡套

尋晚6點幾（4月23號）收工果時搭116往慈雲山方向
大約6:37係紅磡落車
落完車發現唔見左一個淺啡色皮革風琴卡套
已經去左總站都搵唔到
希望有好心人搵到
入面有張八達通，會員卡，公司卡片等等
只求拎返個卡套
有無巴絲或者身邊既朋友執到？

幫你推下🙌🏻

push

推

推推推

推呀

搵唔返留tg 送個俾你

你係邊個
我要搵返
係咪汁到既人會交比警局

Push

唔識你
咁岩有人送咗個俾我 我冇用
我點知執果個人點處置